{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양계곡도명산펜션 운영 정책"
    },
    "text": ": 文字数を増やすために文章を拡張します。 チェックインは通常午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 移動時にペット同伴の場合、一部の宿泊施設ではお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合、保護者同伴や同意があれば入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してこそ次の顧客のために良いです。 客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客自らが責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことができます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、個人の炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 2022年に電気代が引き上げられ、2023年からは部屋の価格が上がります。 これにより、購入者にご了承をお願いし、より良いサービスを提供することを約束いたします。 入室利用の際にも様々な特典があります。 バーベキューでは炭とグリルの値段を2万ウォンで利用でき、IPTVとWi-Fiはすべての客室に設置されています。 プールは子供用で、フットサル場もあります。 バーベキュー場では基本調味料をレンタルし、常備薬も提供しています。 駐車も可能で、5分の距離には渓谷があります。 このように様々なペンションの長所を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは通常午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "移動時にペット同伴の場合、一部の宿泊施設ではお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合、保護者同伴や同意があれば入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客自らが責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、個人の炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用の際にも様々な特典があります。 バーベキューでは炭とグリルの値段を2万ウォンで利用でき、IPTVとWi-Fiはすべての客室に設置されています。 プールは子供用で、フットサル場もあります。 バーベキュー場では基本調味料をレンタルし、常備薬も提供しています。 駐車も可能で、5分の距離には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "電気代や部屋の価格について教えてください。",
            "answer": "2022年に電気代が引き上げられ、2023年からは部屋の価格が上がります。 これにより、購入者にご了承をお願いし、より良いサービスを提供することを約束いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 545
    }
}